我地應該整個post 整合問題比記者們去撚許sir

我地連登有好多一針見血既問題 eg 炮仗係狗放 同埋過期tg
我地可以向各位記者朋友準備同提供1d朋友. 咁佢地可以唔洗預備得咁辛苦

我先
過期tg會釋放山埃會遺反人道主義

推

葉虎做乜唔拉人？
講大陸話嘅防暴隊